
                      Sin duda Arrival es una cinta genial, Ciencia Ficción como Alien manda, de esas que no solo te hacen pensar sino que también te hacen sentir. Lo único que le achacaría sería su punto de vista casi exclusivamente pacifista, me hubiera gustado ver más la parte oscura de la naturaleza humana.
        
            